【萬眾期待】小米今日上市，大家賺左幾多？

我先：

唔抽就是賺！

跌幾蚊再買

有屎得賺，呢隻垃圾

跌到幾蚊即allin啦，700 2.0

你地諗住咩價位入？

賺左經驗

中左一手，都係咁樣安慰自己

跌到幾蚊就差唔多

我無抽
幫你地答

你地放定唔放？

跌到幾錢入貨
12?

大家中左幾多手？
聽講呢隻係騰訊蘋果繼承人

巴打抽唔抽美團

暫時唔啦。

支那新科技，都無人要………

愛奇藝上市頭一排都跌啦
17跌到15
之後咪又升到34蚊
所以都唔洗咁悲觀嘅

小米點同，根本唔應該定義佢係科技網，只係工業股

等賺夠首期

唔抽就是賺

$16 𨳒咗十手，$16.8-$17 閃咗，是咪好叻叻

賺左180 食m記加大囉

都有一蚊執。$2000。

10蚊先考慮 2000蚊一手唔過份

????

依家想佢跌都難 連燈仔